點解肥屎會淪落到依家咁

俾人屌仲夠膽繼續